现在，如果你再次打开加州的数据库，你会发现2016年以来的文件，我猜这是该网站搜索功能的五年限制。 PSA:大多数风投趋势数据都是垃圾 
 所以我推测灰尘中一定有很多微陨石，我是对的。 来自太空的尘埃告诉我们关于我们自己|Natalie Wolchover | 2021年2月4日|量子杂志 
 国会议员甚至认为，任何获得如今备受瞩目的佩尔奖学金的人都必须借钱来支付那些有限的奖学金所不能支付的费用。 即使是免除学生贷款也不能解决高等教育资金危机|Elizabeth Shermer | 2021年1月22日|华盛顿邮报 
 他的脸(假设这是一个男人)被面具遮住，运动衫的兜帽遮住了他头部的其他部分。 一双罕见的耐克运动鞋可能是抓住华盛顿暴乱嫌疑人的关键 
 我们不能假设开发者知道BundlePhobia、Lighthouse或SEO。 谷歌的灯塔现在推荐JavaScript库替代|Detlef Johnson | 2021年1月5日|搜索引擎土地 
 下个月，她嫁给了一个可以肯定是她最后一任丈夫的人。 小心日本的“黑寡妇”，Jake Adelstein, 2014年11月20日 
 但如果认为这些选民是奥巴马的忠实拥护者，他们就是民主党的忠实拥护者，那就错了。 这是黑人和民主党终结的开始吗? Keli Goff | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 我猜想，大多数共和党人会足够聪明，在11月之前关闭弹劾的讨论。 2014年7月30日，《每日野兽》 
 有人(我猜是个和尚)在里面放了一个穿着警卫制服的假人。 巴勃罗·埃斯科瓦尔的私人监狱现在由僧侣为老年人管理|杰夫·坎帕尼亚| 2014年6月7日|每日野兽 
 目前还不清楚会有多远，不过我们只能推测，那些被追踪到的人可能会被关进监狱。 一条推特能让你进监狱吗? 它肯定会在英国|迈克尔·莫伊尼汉| 2014年1月23日|每日野兽 
 我想这一头的二十五或三十英里路是不健康的，即使对当地人来说也是如此，但肯定不必如此。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 我想这条路走不了多远就会遇到障碍。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 我想，巴黎方圆二十英里之内的中等和中等一半的收成，比整个比利时还要多。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 兰尼斯的表现会比他之前的职业生涯更出色，这给了我们充分的理由去推测。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 我想你知道玛丽亚·特蕾莎是个第一流的士兵; 或者，至少，她拥有找到它们的快乐艺术。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种